覺唔覺摩迪吹大咗?

對d廢隊就也文也武又腳外側又盛
一對法國就隱形 完全比普巴比下去
咁都有金球真係

唔覺

完

yes

要計埋魔笛踢過咁多場黎睇架